中大班學生守唔到幾耐, 冇補給應該好快彈盡糧絕

幫手呀

補給啊！！！

一間大學 化學原料一定好多

試過遊行由12點塞到7點，
要食物同水好重要
擔心同學仔肚餓

用鎂 閃9班警察

經一號橋由吐露港公路走得唔得?

十幾架豬籠車闖緊去中大方向
十幾架豬籠車闖緊去中大方向
十幾架豬籠車闖緊去中大方向

迴旋處前塞住車未上到嚟。

諗多左，我讀果陣隨時一個禮拜唔駛出門口

救中大方法，全面癱瘓

出面手足喺沙田，九龍塘，旺角
照移動路線嚟梗

推

搵人打比美領幫手教下中大啦！！

你讀果陣 係咪一邊食tg 一邊食 lunch